係英國讀大學想識返個女朋友

除咗join kongsoc 係咪冇其他方法識亞洲女仔